異地戀

跟女友兩年幾 有一半時間相隔兩地 近日女友提出分手 說沒感覺 做回朋友 仲有兩三個月就返黎 其實都有發現自己因工作忙而少左溝通 回來 應不應該回頭？

女人話分手應該諗咗好耐,明知你就番都講得出口.
證明無彎轉喇
好馬不吃回頭草

應該，唔好令自己後悔

其實有講過話返黎溝通 但太辛苦 已知不是第三者

more

無謂死纏爛打

最惡既係 相都無刪 照樣揾到佢 仲有應我 唉好苦惱

I know that feeling
男人瀟灑啲

做朋友唔係話咁易 有諗過unfriend/block左佢 但係仲未做得出 或者有一日真係能夠做到

忍手斷聯絡 唔好再搵對方

無揾幾日 我知道有時唔應該抱有希望佢會返轉頭 希望越大到時失望就越大

一開頭係辛苦
不過放過人地放過自己啦

雞

我有朋友同佢傾過計 其實佢仲15/16緊 我都知有啲野係無得勉強 但係內心總有一種期待 不過其實已經發生左 係暫時接受唔到